1200 直播 大君伐 梁振英老董組隊香港團結再出發， 老人藍絲原來不過一半， 中共已作了敗選立法會的準備

梁振英老董組隊香港團結再出發，
老人藍絲原來不過一半，
中共已作了敗選立法會的準備 |
大君伐(第2節) 20年04月24日

香港花生
189K subscribers

主持：陶君行、Anthony、亞龍

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

1230 直播 大君伐

駱惠寧追剿郭榮鏗無以為繼騎虎難下，
法官郭偉健盲撐連儂隧道斬人兇徒 |
大君伐(第3節) 20年04月24日

香港花生
189K subscribers

主持：陶君行、Anthony、亞龍

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

開始